覺唔覺鄧月平應該叫鄧月凸？

嘩，正呀

隔離條仔好似準備打J咁

其實都幾醜樣下⋯得對燈大⋯

個樣好假